香港人壓力真係好撚大

話說今日同朋友去食野之後唔夠凳而隔離個張枱就得2個人咁有4張凳，我咪順手拎隔離枱張凳之後個兩條友勁撚大聲咁話有人咁我咪放番低同講唔好意思，點知佢兩條撚樣係咁係到話尻我噏撚左成5分，又話咩咁多凳唔拎係都要拎佢地既，心諗你老母咪講左唔好意思囉洗唔洗跪低認錯啊 真係痴撚線

你自己唔問人在先
俾我都屌柒你

香港依家好多依啲on9仔
我諗唔使幾年依種人就會變主流 同大陸喱一樣

道左歉大撚哂咩 你自己一開始唔問就攞就抵屌啦 on9仔

不嬲都要問架啦,你又知人地冇fd後join?

係樓主眼中，我地先係on9仔